# NodeJS_SimpleREST

веб-сервер на Node.js + Express.js, который может обрабатывать следующие запросы:

* __GET__: /user
получение массива всех пользователей
* __GET__: /user/:id
получение одного пользователя по ID
* __POST__: /user
создание пользователя по данным передаваемым в теле запроса
* __PUT__: /user/:id
обновление пользователя по данным передаваемым в теле запроса
* __DELETE__: /user/:id
удаление одного пользователя по ID